請問民陣星期日仲遊咩撚野行？意義何在？

和平行街靜坐，then？屌你老母